[入黎學野] 咁撚樣發夢就返屋企訓啦

不被捕係首要目標呀！走又唔係趁早，發夢班手足又企到咁撚密，叫前線勇武點撚走呀？

重點就係走都唔撚係轉頭走，家下唔係睇完煙花散場呀！

睇下片學野：你睇下蓄龍啦，唔夠示威者打都唔係轉頭跑，而係眼望敵人，邊向後行邊打，連消帶打。個個轉身走人不如掟走哂d棍同盾牌啦，反正都用唔著，12歲既小朋友畀人拉返去虐待到死都冇人知呀屌你老母

真！

推

推啊

睇直播睇到好心痛